順豐元朗安興街分店提早6pm關門

from 佢個app

6點半

以後SF facebook 就係雷達

走唔走得切？

update咗6點正

可能佢都係睇tg group

提晒水

work

突襲封區(自己人同鄉黑除外)